覺唔覺港共政府都係偏袒d蝗，乜鳩野都預先當香港人係賊係攪事份子。

蝗大媽話香港學生係賊，乜警就即刻捉個香港學生當佢係賊。

香港人投訴蝗係法院影陪審團相就話隻蝗係無心之失，即刻放人當無事發生過。

呢d事每日都發生梗。。

再過幾年香港人實畀蝗烚死。